點解反中國義士咁撚犯賤，邊屌中國又要狂淘蝗貨狂買蝗股票？

有條五毛狗駁我話你唔飲東江水架？

我屌果條五毛狗成日淘蝗貨，佢就話你食日本野唔通支持日本。
呢條五毛狗弱智成咁都有人跟佢搵食。

條五毛狗畀我講中死穴，又推番我d舊貼上㴝，以為咁我就驚，弱撚智成咁都有人跟呢條五毛狗搵食。

泛民打手未來撚啊廢
一味靠屈本土派

屌你老母阿婆印花關我鳩事咩，集中屌柒班奶共狗好過啦。

LIHKG @ Android

2018年未來撚大預言，補選6席泛民奶共各取一半。

LIHKG @ Android

關sir可唔可以解釋下你quote呢兩個post係咩意思

五毛狗關愛鳩座做乜鳩又推哂我d舊貼上㴝？你以前咁我會驚呀？咁撚弱智的五毛狗都有班傻鳩跟班真係笑撚死我。

泛民打手得一招
就係老屈獨派係五毛
同現實中泛民議員割蓆一樣

佢覺得我會驚囉，呢條弱智五毛狗關愛鳩都有班傻鳩跟佢真係笑撚死人囉。

碌撚打手成日都係得一招，畀我踢爆佢日日推含撚投奶共就屈鳩我係泛民打手，呢條弱智五毛狗咁都有人跟佢搵食1真係笑撚死我。

笑撚死我啦。

我都話條五毛狗關愛鳩次次一畀我踢中死穴，兩分鍾內就會入㴝對號入座啦，萬試萬靈，呢條弱智五毛狗都有人跟佢搵食真係笑撚死我。

今日撚狗完畢，遲下再撚過。

乜條五毛狗有用過咩？佢除左推含撚貼叫人投奶共乜有其它用途咩？

同買東江水香港價錢貴過深圳東莞7倍

東江水年年用剩議員轟浪費50億

水塘滿瀉11億元乾淨水倒入海

唔係我講，係五毛狗關愛鳩講架。

過左兩分鍾啦五毛狗關愛鳩。

買晒中國既物資同股票
控制成個中國
下緊好大盤棋